有冇人都係好撚憎讀書

就算大學真係有offer都唔會讀個隻 見到堆字已經頭暈
利申 好佩服讀得成書嘅大學生

英文真係好鳩煩

讀書真係唔係個個啱
但係成個香港都喺度迫人讀
讀咗對大多人嚟講又唔係特別有用

我想讀書既
但唔鍾意讀 集中唔到 好唔鍾意呢種感覺

我都好唔鐘意讀書，但屋企得我一個，老豆老母望我成才 咁岩又讀到咪繼續讀住先

讀得成 有成果 但其實唔鍾意讀

讀書不是唯一 但你現在係香港

係香港肯捱都唔會餓死既

U grad後覺得返工真係爽好多 但我d同學個個都想讀返書

中意讀書，但比起上堂on99咁聽書更中意一邊做啲野一路學，好似coding咁

讀啲本身自己有興趣既野就開心 但讀埋啲濕鳩科就

乜撚Marketing Management 個啲最撚憎

好多人以為讀management第時就可以做管理層

angger
有需要而學係最撚高效

過多幾十年可能undergrad變哂opencouse比你隨時學

易揾hea 工？

呢度
但都係繼續深造緊